[Doe_Library_north_side.JPG](https://zh.wikipedia.org/wiki/File:Doe_Library_north_side.JPG "fig:Doe_Library_north_side.JPG")

**多伊纪念图书馆**（）是[柏克萊加州大學总图书馆](../Page/柏克萊加州大學.md "wikilink")，该图书馆以其忠诚校友查尔斯·富兰克林·多伊（Charles
Franklin
Doe）慷慨施惠命名。每学期大考前的一个星期和大考期间，图书馆开放24个小时，提供学生一个既方便又安全的环境修习。学期间不时更有午时休闲诗歌朗诵等活动。

## 参考资料

[Category:加利福尼亞州圖書館](../Category/加利福尼亞州圖書館.md "wikilink")
[Category:美國大學圖書館](../Category/美國大學圖書館.md "wikilink")
[Category:加州大學柏克萊分校](../Category/加州大學柏克萊分校.md "wikilink")